###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 配置说明
#### 适用于 苹果手机iPhone

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用
 
#### 配置说明
![image](24491F5B-F762-4C61-AB73-50B2F409CF92.jpeg)
- 点开手机主屏上的 设置 > 通用 > VPN > 添加VPN配置… 弹出上图
- 在 类型 的 IKEv2、IPsec、L2TP 三个选项中：选<font color="Red"> L2TP </font>
- 在 描述 处填入：<font color="Red"> AAA金刚 </font>
- 在 服务器 处填入：<font color="Red"> atz 开头的串 </font>
- 在 账户 处填入：<font color="Green"> 金刚号 </font>
- RSASecurID 开关：关闭
- 在 密码 处填入：<font color="Green"> 金刚密码 </font>
- 在 密钥 处填入：<font color="Red"> mft </font>
- 发送所有流量 开关：打开
- 在 代理 的 关闭、手动、自动 三个选项中：选 关闭
- 点击右上角的 完成
- 如果已安装多个 VPN 工具，则应勾选刚刚创建的<font color="Red"> AAA金刚 </font>，确保 蓝色的勾 打在<font color="Red"> AAA金刚 </font>的左侧，不可打在其他VPN工具上
- 状态开关：打开，开始连接金刚
- 屏幕顶端出现 带框VPN 图标，表示 金刚连接成功，可自由上网
- 下载谷歌浏览器 Chrome 和 YouTube 视频播放器
- 在金刚保持连接的状态下，在谷歌浏览器内录入网址 google.com，然后搜索您感兴趣的任何内容，或在 YouTube 视频播放器里搜索您感兴趣的任何内容
- 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚L2型报错信息、原因及处置》](/errormessageofL2.md)

    



#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_elpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
